我不是善男順女，但卻是一隻仁慈的癲狗，和敬業樂業的臭雞

閹人也

夠啦,煩啦